晚晚唱歌唔緊要，唱完唔該去修復連儂牆

呢d係和理非既責任，遇上反擊，十分鐘內打完人散水

Stand with HK, Anti-totalitarianism March on 29/9/2019

推

已經唔係叫你地做衝衝子，叫你地搞下壁佈板啫，有難度？

free rider唱完去撐下人數都要

認同